截今有40-50名示威人士被捕

其中5個 干犯暴動罪
警方而家諮詢緊法律意見
其他人保留追究權利

唔係唔救嘛？

source from

[本地]今晚

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

推

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

今晚見

Vive le Hong Kong libre

救
全都救

促請立即釋放義士！

全部都要救

Pish

無錯

一定要救，唔可以令香港人怕咗港共

過左48仲唔放人？

救！

預防G20失敗緊急應變計劃討論區

香港人出嚟啦

推 一個不能少

Push 呢一兩日靜左落黎
希望大家係休息放個break 之後再黎

唔好忘記班義士
要釋放

集合

代替我地衝最前保護我地嘅人
輪到我地衝最前保護返佢地了

呢個仇一定報

推，根本就係用暴動罪嚟製造白色恐怖

Push

push

推！

放左八個當讓步？
當我地豬咁蠢？

不放不散

一定要

一定要救

Pushhhh

今晚！

一個都不能少

好想救返咁多位義士

如果萬一真係控告，可否用拘捕程序有問題(去醫院拉人)打甩？

保釋哂未

有機會可以用非法搜證
利 不是law友

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

失去一位都嫌多 全部都要救

頭先個記者會都有提及過
佢地話會比人質疑但都表明左有起訴既空間

少左咁多資訊D post 是咪被拉

佢仲可繼續拉㗎
1,2年後都得
你睇陳淑莊

仲有，警總果單盧偉聰講明會追究到底

一個都不能少！

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

頭先3點記者會好似話係醫院拉咗4個暴動?

ys

食完飯記得去煲底散步

又吹雞

請問呢個數字係邊度得返嚟，之前唔係話得32個放左8個？

救義士要緊

呢個係到而家個總數定係新拉左四個

嚟硬絕不放棄義士

星期三洗唔洗早d去霸定位

sorry 我唔得閒
你自己睇我貼出黎條片搵番？

【 突發】627 致香港抗爭者書！

醫院目前為止共4個
仲有一個係現場拘捕

啱啱想開post提醒大家唔好放棄義士
樓主多謝你

推。。。。 50 個好撚多

🙂

大家都係香港人
齊上齊落 一個不能少

你個意思係你自己啲片入面數，唔係啲狗佈出黎？

你有冇撚腦？
冇都唔緊要 有冇眼？
有心了解嘅不如自己睇

聽日有行動架喇各位！！

or 我以為你係三毛
我自隊膠

係記者會入面公佈嘅消息
佢哋話係connect咗星火之類嘅義務律師 所gen出黎嘅data
我諗佢嘅意思就係有40至50個人求助啦

哦，唔緊，明白嘅，因為我唔得閒睇，我唔係毛黎，我自己膠唔好意思

係我激動咗

唔好意思
我係垃圾
對唔住

一陣見
星期一見
星期三四再見
【 突發】627 致香港抗爭者書！

香港加油

對唔住啊巴打

唔可以俾啲三毛攪事，我認同大家加油

唔好忘記呢四五十人 連開始都稱唔上 秋後算帳大搜捕仲未嚟料 今夕吾軀歸故土 他朝君體也相同

死黑警 濫權唔撚使祭旗啊？

唔會放棄佢地

到了

釋放義士

Push!!!!!

Hong Kong people...... assemble

一個不能少